墨西哥總統譴責社交媒體將特朗普禁言

Btw 請支持香港第一神駒

第一神駒？姐係第一畜牲啦！

深黃傻驅仲有人睇